有無巴打用過迷你倉/迷你箱？

邊間抵用？主要想裝d 衫褲雜物